乜李力持秘撈做埋警犬？

唔怪得之前咁撐警犬啦 原來係pt dog

感謝李力特提供笑話